阿仙奴枝簽又抽得幾好 同直接頒冠軍無乜分別

避晒 巴 利 雙曼 祖 熱 想唔奪冠都唔得啦

連車仔都避埋 真係唔知點輸